做隻狗做隻狗好過做人

是

你已經是一隻狗

隻狗心諗做狗已經慘，仲要俾個基佬抱

放低隻狗啦⋯⋯屌
狗：個男人個身好臭

非

米癲拉
定延個身好香架
利申:聞過

好可愛

米痴拉

想隔住個罩.....

好彩我係做呀定老公

我可以唔隔

唔好咁講啦 佢唔貼彩瑛出黎已經好好

All good

好撚煩呀, 日日post個男人

想玩

想俾佢射

你已經係男人老狗

你係食屎狗

朋友 你個口好臭
令我心中 作暈想嘔
朋友 你耐心等候
陣間我就去啷口

男朋友 你隻狗好臭
仲咁污糟 四圍奔走
男朋友 我隻係貓貓
做乜你 話佢狗狗

你我無乜幾可
可抵擋風吹雨打
咁啱身邊冇人伴我走

見你冇乜相干
不想輕輕放手
即使以後分手
心中也極愛你

隻狗好慘

米癲拉

定仔屌狗